[Q] Who developed the WaterFall Model?
[WA] Dr Winston Royce
[WA] NASA
[WA] Bob
[A] Dr Winston Royce
[N] Dr Winston Royce developed the WaterFall model
[Q] A WaterFall Model phase
[WA] Guess and check
[WA] Maintenance
[WA] Adding
[A] Maintenance
[N] Maintenance happens at the end of  the waterfall model
[Q] An example of a project management tool used in class
[WA] Gantt chart
[WA] Pie graph
[WA] Yearly reports
[A] Gantt chart
[N] Examples of project management tools include: Gantt charts, Unified Modeling Language, Daily Log and Weekly Reports
[Q] What is GitHub?
[WA] An IDE
[WA] Programming language
[WA] A file sharing program
[A] A code sharing program
[N] Github is a program that can be used to share programs
[Q] What is maintenance for?
[WA] Fix bugs
[WA] Start a new program
[WA] Running the program
[A] Fix bugs
[N] Maintenance is an important part of the waterfall model that help to keep the program up to date and fix bugs
[Q] What is the first part of the software development process?
[WA] Testing
[WA] Analysis
[WA] Design
[A] Analysis
[N] The parts of the waterfall model in order are: Analysis, Design, Implementation, Testing, Deployment & Maintenance
[Q] What takes up most of the software development process
[WA] Maintenance
[WA] Design
[WA] Integration
[A] Maintenance
[N] Maintenance takes up the most work in the software development process (68%)
[Q] When was the Gantt Chart developed
[WA] 1950's
[WA] 2000's
[WA] 1910's
[A] 1910's
[N] The Gantt Chart was developed by Henry Grantt in the 1910's to help project managers to visualize, schedule, and track progress of projects
[Q] What does UML stand for
[WA] Universal Modeling Language 
[WA] Unified Modeling Language
[WA] Unified Memoization Language
[A] Unified Modeling Language
[N] UML (Unified Modeling Language) is used to visually specify parts of a system
[Q] When is it best to find a mistake in the software development process (SDLC)
[WA] Later
[WA] Never
[WA] Earlier
[A] Earlier
[N] Its is much less expensive to find mistakes in the SDLC earlier than later because it is much cheaper to correct